依家先買6s會唔會好on9?

遲啲岀8會唔會再降價

會

會，我大半年前買，覺得好抵

下年出8S 等多陣6S會再平

會 等iphone 9

你咪睇下iphone6重有冇得賣咪知

等多幾年再買仲平

會 好on9

iPhone 7 都開始降價
我諗 6S 都賣斷咁滯

鐘意咪買，怕咩
利申：6s用家

等iphone8出，買iphone7

前兩個星期我家姐喺新城市張無忌出，乜色同Rom size都仲有，比公價平三舊

有新買新

比多千零蚊

半年前貪平出左

不如等多幾個月平平地出7 /直接出新機

唔鐘意個air pods

黎緊d 機都應該冇耳機口架啦，買個轉接口啦

6s咁多問題
買7好過啦

on9仔

買咗6s半年左右，開心使用，聽歌方便最重要